HSI 24000應該係鐵底 破既機會接近0😲

今年應該冇機會破到

🚬

冇清agger? 🚬🐻

22000走唔甩，睇下係12月內定出年

唔好咁衰啦
咁快燈爆佢

仆街

連指鐵底正在向下移

鐵底係用黎破

邊有咁樂觀
美中全面對抗 10年係最少
好大機會改變80年代起既上行週期

爆左樓主死全家

今日就穿24000了

咁多年個恒字都係錯

收到風 好消息
合指跌到零 就見底唔再跌

🚬🐻